唔係好明點解要多謝ViuTV

諗極都係得係得一個可能性
果班Viutv打手黎
多謝ViuTV出糧比佢地

大台打手

大台同viutv用同一批人喎
獎門人死火倫

唔係好明點解有人要開個唔係好明點解要多謝ViuTV既post
諗極得一個可能性
就係tvb打手

係禮貌

Me係反viutv打手only
唔係淨係得tvb一個反viutv字頭的